## PTB TRY OUT 3

Hallo Ade,
Ada Try out untuk ade nih. sekarang ade akan membuat sebuah aplikasi yg menampilkan RAMALAN CUACA.
untuk Desain bisa skreatif mungkin. cuma untuk content aku tentuin ya

Untuk endpointnya pake yg ini ya

## Current Weather

api.openweathermap.org/data/2.5/forecast/daily?q={city name}&cnt=5&appid=f97a0a349987d59dfea6109998e436fb

METHOD nya pake GET ya

nah yg di { city name } itu di ganti dengan nama kota ya

cth : London, Jakarta, Newyork dll ..

nah untuk dokumentasi API nya ade bisa baca di sini
https://openweathermap.org/forecast16

File Reactnya sudah di siapkan jadi tinggal ngoding aja deh di folder weatherapp

![Screenshot](screenshot.png)
